屯元天嘅你入一入黎

有無屯元天嘅朋友想學木結他呀？

有意

Tg: LHNLHHL

無人？

你教?

係呀巴打

幾錢？

$1000/4堂@45mins

教咩級先

初級呀巴打

1000$ 4堂一個鐘都冇

教唔教fingerstyle?